有冇人今個sem啲online exam請槍

槍已請
自己做

總覺得好多人會請咁
利申冇請

有
賺咗兩毫子

點解賺咗？

代打有錢收
考多幾次就有錢加凍飲

收咁平？
想請你幫我清清槍

封返利是畀你？

幫我清槍得㗎喇

廢嘅，今次請咗，下次考都係衰
勁嘅，根本唔洗請

連埋上個sem請， 兩個sem可以拉高好多
不過都認同你講嘅嘢

想請人做assignment 有興趣留TG

三分已袋 之後打回原形有咩所謂
最多請槍肯定唔係UG 係有工返嘅人讀嗰啲PT

幾時交 同埋大概咩科😂

想請 不過想想下都考撚完

想請人考fluid mechanics 有興趣就留tg

有冇價錢表

push

我憑實力出貓 驚閪你dishonesty我

你爆4 5使請- -

我幫人考

反正得閒想自己做
但依家後悔冇請

牛